
FUNZIONALITA' 1
- Aggiunto "onItemClick" in FollowingActivity
- Aggiunta Activity DetailFriendActivity

FUNZIONALITA' 2
- Aggiunta chiamata in RequestManager "getHistory" che stampa valori e numero di post
- Aggiunta anche la stampa del messaggio custom nella chiamata "getHistoryOf" della DetailFriendActivity

FUNZIONALITA' 3
Ok

FUNZIONALITA' 4
Ok

NB: Devo ancora agigungere gli utenti!

----

UTENTI:  
Scritti nella modalità:
username
password


mc1
mc1_

mc2
mc2_

mc3
mc3_

mc4
mc4_